香港神的教會痴線d定中華基督教會屯門堂痴線d?

大家點睇香港神的教會？ 個人覺得佢地除左祟拜比較痴少少d之外，其實無乜野，會有人釘人式照顧，你生日時侯佢地會送個生日蛋糕比你，唔會令到你無人理，有兩個弟兄跟貼d之外都無乜野，大部份人走都係因為接受唔到祟拜模式者。

搞到有少少心動想去香港神的教會。

家覺得香港神的教會點樣，好想去個到，個到d人起碼識得care你既需要，比到家既感覺。

教會d人陰濕到

但我真係心動想返香港神的教會，睇落好似好好咁，係男女分開呢樣野衰d之外真係好吸引「even though排除唔到佢地係咪想昆你錢要奉獻之外」

佢地會視你為家人，屋企人，令我感覺有多好多關心，係自己人，唔係外人咁款。

真心堅想返呢間教會。

有無曾經返過香港神的教會既巴絲打係到？

比少少意見？

我頭先岩岩打左電話比個間教會，佢地話會係牛頭角個邊返，心動左好想返。

但又怕自己頂唔順個祟拜模式（講方言講末日）

有無神的教會既巴打入一入來？

有幾多個人有幾多個神
返教會jm9

師兄你信左主未？
定係純粹想去教會？

純粹因為覺得寂莫/想有人關心自己
不如擴闊吓自己圈子好過啦

宣道會屯門堂垃圾啲

far cry 5個eden's cult黐線啲

因為7年前曾經返過，只係頂唔順講方言個模式....

個時我好細個架，有個長老會幫我搞好多生日派對之類既野，令我好溫暖，只係我頂唔順個模式後來走左...

cls
開心咪返
wtf

同埋男要同男一齊，個時無知到覺得有少少太平天國feel就走左。

但傳統教會就好少理你... 我想要care 唔想擺埋一邊無人理...

7年後覺得好似神的教會人釘人式照顧會對新朋友感到有同行，我而家覺得自己好孤零零無人陪。

想返下去有人陪下講心事。

係，呢個真，只係我驚投入唔到會被排斥

同埋有時都對聖經認識唔夠，太多學業壓力逼埋來，我又好想有成就，唔想讀書成績差。

佢地唔會講方言，亦唔認同講方言架

O... 咁就好了！ 我好想有一個家人既生活，唔想無乜人理。

屯門好似都有香港神的教會。同埋聽你咁講，姐係而家返緊個間冇乜人理？？

巴打，你講既有人care 你，食生日飯，準備生日蛋糕慶祝生日果啲活動，我番過2間比較傳統嘅教會都有經歷過

一間係循道衛理聯合教會觀塘堂，呢間都幾多比較young既人，青少年團契比我既感覺係幾有活力，唱既詩歌係偏流行曲

另一間係循理會 係佐敦的，都有啲老師果啲專業人士，可以交流下意見，感覺上d人都係比較caring既長輩，好take care d後生既